[突發]傳聞有人去警署自首破壞何妖老母山墳

點知去到警署發覺落咗閘冇得自首

何妖只係支支線!! 請集中主線任務 元朗上環都重要 唔好俾人帶風向

合符國情

打999又俾人cut 線
叫人地點自首

P牌仔

元朗警區都無人